[集思廣益]今次行山逃亡會係寶貴經驗＋建議

首先，再一次向義士致敬
其實多次抗爭，警犬已經唔會再俾義士任何生路
大多都會用沸水戰術(Kettling)迫到義士束手就擒
而家更會封鐵路、查巴士
而港島戰術個人認為較為缺失地方，正正係只會打陣地戰
只留低平地上同黑警硬碰硬，而呢樣野正中警渣下懷
因為佢地可以快速推進，用水炮同埋TG，對於義士處境極之不利
今日屯門會係對義士最好嘅經歷，因為佢地識變通
向東由向新墟撤退，然後上左九徑山
山路四通八達，基本上方向感好甚至能夠返到荃灣區無虞
所以我希望各位前線，有機會多多利用山路，走又好，甚至扎營
呢種野外優勢，除左消防或者守鄉郊嘅狗之外識路嘅會好易走得甩
亦因此增加警犬嘅人手成本，甚至令警力分散
大我家睇下支那共產黨點解可以成功？正正就係呢個策略

希望咁樣會減低義士被捕機率，但請各位守望相助
保留足夠食水同乾糧
而家天氣轉涼，溫差會較大，記住夜晚要用電筒
更加唔好用手機開GPS，隨時IP都唔駛check俾人一出山就拉

香港人加油！！！

推

走到就係好路

所以前線最好有人行開山，佢地會領導其他人行

今日天氣涼左d, 裝束上可有更改，換成黑色風褸。 裡面著背心，一除件黑色風褸就變左裝。 同埋冇咁熱，行山都冇咁辛苦

係呀，義士gear相對較輕
其實真係一種優勢
班狗唔通拎盾上山咩

會唔會係山腳等你

你守到幾多個？
九徑山係可以行到去大帽山

我入邊白色杉
黑色風褸 一拎低就變身

你哋可唔可以加密下

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

基本上101前一條生路都唔會俾

今日online果陣試左風褸裝，offline速度大增，仲可以幫忙load game load得慢嘅玩家。

好多上咗山？

之前開個post係救命地圖app，不過無乜人氣。
再post一次希望幫到手足

支那共產黨點解可以成功？正正就係呢個策略
上山打游擊

山路獅鳥都仲得

各位小心，加油

邊個山腳先？
新界d山四達八達
出口多過黨鐵站數目
山上出番馬路搭巴士/小巴都仲得
食番十碗山水豆腐花先落山又得

諗起一齣超舊港產片---山狗

正解
不過呢度就唔好講
留返tg啦

講咩架

行開山嘅人會識睇

上左山 冇訊號 消息唔流通 會唔會仲危險

山頭遊擊隨時有狗肉食

山中游擊
香港咁撚多山

立場報左位置

唔可以放鬆

一套cult片，講幾個山村惡霸利用森林陷阱害人，到最後被復仇
王青主演

上山...？咁要拎上來講
一陣山上比人隊冧再掉屍落山都仲得...
唔該你地用下腦...

天黑先上山 , 冇行山裝好危險, 小心

行山唔可以放魔法 比狗圍就尷尬啲 不過必要時行山走都係個好方法

策略post，推

認真無可能 方向感一差就死得

會 記住set tg scheduled message
估計你幾時會落返山
如果被狗咬最少過幾個鐘會有人知先

古時行軍行山係突襲
宜家香港人唔係打仗 只係撤退 不宜上山

各位手足辛苦

但你攪到入黑再上山
冇人理你都好難行

721 811 831 新屋嶺

又帶風向點人,幾個月都係咁點人送死
黑警打死你,然後話你行山失蹤

唔好咁詳細上黎講呀屌。。。

但行山佢地可以殺咗你話你失足

咪再推呢個post, 要講都咪講咁詳細啲人點走丫。。。

有經驗識路，唔會
反而係優勢，因為狗都唔知你點行
所以會係雙面刃

屯門行去荃灣？！

唔比人行山？
提提你，落山前棄裝備，或者收好下次去攞番

push

咁共匪夠長征喇

警告，唔好再推

認同，仲有人屌做乜入屯門，
屯門好大，唔會包得哂
就算唔上山，都唔洗急走離開屯門
留起屯門(除市中心)一陣仲安全

一定要真係識路先好

最聰明在於佢地冇上青山
因為一上就係不歸路

你留返屯門又咪俾狗打到入新屋嶺？

無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！

推 乾糧同衣服
行軍打仗唔講得笑

山路又窄又斜，班防暴身驕肉貴點會逐個行上去。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

確實係可以
但估計義士冇咁好體能

屌你未落山架你唔好出埋location?
低調少少洗唔洗死呀係咪要咁早推post 呀

不推文

GPS 只會廣播衛星定位嘅電文，唔會曝露接收者位置，純粹用GPS 而畀人知到你位置係唔可能，唔好亂鳩咁噏

Tui

仲冇cctv點換裝都得

sor太敏感
因為fb同埋ig 開gps check in 係會暴露到位置
搞到平日唔敢用

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

狗Mon post, 不推文

呢點好重要
見到落單狗都唔知會點

又升一級

天黑入山完全on99
唔係無比差佬捉當贏呀

唔通坐以待斃？
港島經歷已經係一大教訓

你用App ，佢識用Cellular訊號、Wi-Fi、藍牙再同你定位，暴露位置係佢App 同佢間公司問題

你最怕嘅可以Load 定張地圖，再開飛航模式，然後先開GPS，GPS 你望到天就有訊號

所以話城市身質生活真係會令人變蠢

坦白講資深嘅都唔會建議入夜行山啦
上到山唔識走邊個救你 咪又係交比黑警

獅鳥狗肉煲

Kettling 你點識的

勇武手足 小心！

其實，條路唔算太險
係正式山徑，只要唔偏離會有指示牌
況且而家行夜山d人越來越多
之前九龍群山人鍊，已經係最佳證明
唔上都上左，相信義士選擇
不割席，不督灰，不分化

推推推！

其實714沙田已經係Kettling
除左黨鐵樓本冇路走

港督麥理浩遺計

不生路

唔需要講，會知嘅自然會知

我以前一條友行麥徑見過一大班制服團體行
當時佢地要由獅山行去大帽山
真係用傳統地圖，而唔係電話導航
科技真係縱壞晒人，尤其港豬

調返轉咁諗，我地都得

食狗肉

麥徑本身就係軍路

(推)罷買改善

我係講以後

行山可以組隊。 多人仲好。

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

麥理浩徑咋
闊到消防車都行到既石屎路

一dd，有部分車入唔到

個度大把人行夜山跑步, 真係變裝做行山友都得

係，我試過同一班人上山影日落
夜晚落山仲見有人行

其實有樣嘢叫指南針
十幾二十蚊有一個大概分辨到方向嘅就足夠係山上面行返去市區

再唔係手機都可以做指南針

要唔要帶電筒 ？

手足真游擊！

呢樣係必須
有頭燈更好
唔好用laser射落市區
會引狗上山圍捕

哈哈，呢樣野有GPS之後好少人用

但有bug 位
可能佢地用高空搵義士
不過可以一試

行大路的話 認路牌多數可以話比你聽你條xx/yy路交界
認下轉左幾多個灣
睇下附近有無高點/水流
望下附近有無高點

如果佢地有人有地圖無指南針gps etc
比一二分鐘佢地都大概認到位置ge

空裝上山唔係唔得 不過自己做左功課先

咪撚爆手足點走啦

手機指南針記得將部機3d 360度幾轉下先

Push

香港嘅山咁多馬路，坐車巡都仆街
但無計，只能搏班狗唔上山

下次出黎時帶埋效遊圖，費事盪失路

但路窄派唔到太多警力
同埋，最重要係山路有d車都上唔到

唔得最好就山上過夜，好彩撞到行山客就問路

唔好呀
跌落山好大鑊架

講起路線
我想講香港區由銅記到金鐘一帶已經行到爛左 依家每次都拒絕大台攪既遊行申請下 未到5點已經有大規模包抄 捉人 再睇返大路告士打道又全封 即係金鐘灣仔內街分幾隊人已經嚇到大家逃亡 同埋經歷咁多次佢地已經可以運用最低人員成本去控制當日活動 建議遊行選其他地區 有post講過九龍塘區

其實講左好好好好多次
不完美，可改善
前線大聲講左開左槍推進緊
唔該後面就聰明d 走快兩步/跑啦
仲係到散步，明明班狗落樓梯沖過黎唔洗20秒
都仲未知危險
叫你唔好企係到跑啦，仲要屌鳩我跑乜撚野
個下真係好燥底
不割席，但希望下次改善下，就算你冇危險但係前線比人推緊，跑快少少咪塞住ok?

不過要小心 有鬼

細細個就有教
香港山多平地少

獵犬終須山上喪

咁講下啲狗可能即刻研究山路

可以考慮
有2間大學 宿舍
大商場 又一城
都幾多路行 最壞走獅子山

有錢佬區

pish

山路好多秘位，守唔晒

長征啊！

錯，又一城近畢架山

行山

狗唔會捨易取難，黨鐵大把人比佢捉

所以抗爭要減少依賴交通工具

721
811
831

但要記住呢樣係雙方通用

行山高成本高回報，要衡量下，當然行山係可以掩人耳目，但難聽啲講上左上去發生咩事都無人知

開始有秋意，可以加入山中副本。

香港人一定要加油

其實我咁睇
呢一代義士體能比佔中好得多
行山應該唔成問題
如果14年行就會怕

打遊擊或者玩魔法都大把空間發揮
popo無辦法知道山上所有情況

大家空手就係 驚人有刀有成預先埋伏咁解

我意思係人地都可以係山度召喚獅鳥

我諗mon po狗唔會冇ac

有

利申 00後

長征

都無分別架啦

所以大家一定要預定無公共交通工具要咩路線走，咩地點潛藏

就算唔係行山行出去
用山黎做暫時休息站都ok
等公路解封换埋衫再搭巴走人

有冇興趣搞吓行山團

用行山逃亡重點係要有人識路 真係行得走

準備有路戰轉打林戰

..

個條麥理浩徑黎，通曬屯門元朗荃灣錦田深井，勁啲去埋城門水塘。

喺山上放定路標、補給品喺樹林有冇得卜唸

上山關鍵位係夠唔夠水，同夜晚有無照明工具
如果跟行山徑行，個人經驗只係時間長短，當然如果無行山經驗，屯門嗰頭行出荃灣方向，行到抽筋唔出奇

手機訊號，OFTA有地圖查到邊啲位會無，冷氣軍師可以做到

至於上到山開唔開上網GPS, 不如諗吓開咗可以快啲返屋企，定係唔開最後要人救變一網成擒

同意係時候要部署各區山路退場方式
因為軍政府已經大權到可以要求公共交通工具停駛
大家要進化了，popo已經將市民睇成為頭號罪犯咁追截，唔好再用自己係落街行吓嘅心態去猜度popo會採取嘅行動。

打仗呀而家

希望行山友到時可以stand by指點迷津

去唔去到嶺南大學？嶺南安全？

記象中唔係sm屌女咩
定我記錯第二套

不了

食枝細卡碧真攬炒

基本上，上左山就代表淨化左

平時無行開山
但而家任何交通功具都危險

認方向唔係靠觀星咩

無sm，山澗輪女女女

行到上山真係大突破

上山一流

所以大家一定要download定有行山路線嘅apps

而且星期六日大把人行山

東涌去青馬收費站長征
屯門上山長征

醉酒灣防線好撚陰

好過冇

問題係入夜山路會危險而且山路少人行D狗仲易係落山嘅出路包抄.一次半次可以但經常用就會同黨鐵一樣變得危險.

其實今日唔洗上山
入友愛安定果邊仲有好多位, 好多鋪頭唔多人食餐飯先走都仲得

[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

麻煩幫手推返今日既行動post 手足未安全

萬事小心

友愛安定very Sade

所以經驗會好重要，下次就去駐扎
行d難行嘅

二萬五千里大長征

612 721 811 831

有手足就係上山下山行咗去LingU

霸氣

而家空氣開始差加上光害你估咁易睇到咩

你咁撚野講完下次連荒山野嶺都有狗捕你

都係果句,呢樣野唔止逃亡
仲可以分散狗力

你無gear佢都告你唔入
你gear仲可以放係山 過一排先搵人上去拎

上到山唔好食煙
尤其而家風高物燥

多謝各位勇武手足！光復香港！時代革命！

所以我講過唔好開gps

大家請正視連登已經淪陷左

同埋上山，狗都好難重裝， 除非佢搵最fit班人去
山上出唔到TG 否則燒山
大家純拼體能同埋現場熟悉度

特別係幼卡碧

今日嘅手足好撚勁

佢最多味用rb或者sponage bag

真係攬炒

係山可以方便埋伏
推鳩d popo落山

但記得唔好走失，始終有機會盪失路

睇first blood學野

呢樣真

其實地政署係有好詳細既行山地圖賣 50蚊一份 分6個大區

最好3,4人一組
分批行
各組離大家一段距離但要望到對方

呢d真係要加密

只要跟住行山徑行
沿路有標距柱
中間亦有地圖，指示牌，大約時間距離
只要夠水，唔抽筋，睇到路
係會有足夠資訊俾山上嘅人即場決定邊個位落山

驚嘅可以買定地政總署嘅紙質行山地圖旁身
防水嘅，摺埋好薄唔阻碇

以前我呢個毒男即興行山
都係行到上去，夠皮就搵出口落山返屋企

萬事小心 平安歸家

有冇諗過山頂 易守難攻 散入山搞掂 最重要睇死班閪警唔敢於tg

唔敢放

同埋可以落石

唔清楚新界啲山係點，不過港島我就好清楚出口好少，所以大家千祈唔好apply同一個方法去港島
嗰啲乜嘢話灣仔行去香港仔嗰啲方法都係黐撚線

其實多，表面上郊野公園出口唔多
但係上落山車路多不勝數
基本上條條都可以係起點
例如中環金鐘灣仔可以由內街經半山上太平山

港島係for化身平民
因為上到山都不乏住宅區

冇錯
而且沿途都已經係上山路
更易散

山入邊冇CCTV ，佢地做咩都可以， 殺死左你慢慢作故仔都得。

(推)罷買改善版

google maps 有offline map功能 發夢之前save成個香港地圖 發夢就唔洗用data搵路

出口少呀
上咗去都要有地方走先得架

實有
始終咁走會增加圍捕成本
我試過由灣仔峽同赫頓道上山頂
上山頂嘅選擇相當多
佢守得晒咩

仲有, 唔好唔記得港島山徑有好幾條
各自有分支
比九龍新界完善得多

大家自己衡量啦
街坊要提嘅就提曬

我咁睇
當海皮俾人圍死
梗係向山走
唔係點解張保仔霸住個扯旗山？

共產黨真係靠呢招
推

行堅尼地道已經夠做

我有參加越野山賽經驗，有上過山藝班，有證書。
山上o既知識同經驗話我聽，每次出嚟夢遊，尤其好似今日去大西北陌生o既，一定一定一定一定要諗好撤離路先好出發，仲要自備好糧水。
而好似我有少少行山經驗，都肯定唔會隨便爆林，無經驗就更加唔好諗，响草叢中萬一拗柴行唔到，搵救援都唔容易，入黑更加難走，落單的話，真係出咗事都無人知——過去兩三年已經有三位山友在山上因意外離世，大家不要少看山路，香港人萬事小心。

所以偏向學入門人士行正式山徑就得
爆林起碼要有經驗人士帶住

Just in case
堅尼地道如果俾人包抄更麻煩

今次比傳媒影晒又po晒上網
班死popo下次咪識守埋
雖然都唔會守得晒

緊急 - 連登有問題？連仔唔該入一入黎

其實，以今日屯門徑為例
單單上山路以我所知最少兩三條
邊度我就唔講喇，屯門🐂心知肚明

山係入好易 但狗剩守出口嘅話都難走喎 同埋市區戰嘅話唔係成日都搵到山俾你走

佢哋成身裝備上唔到山

港島就好搵
九龍除非北速速否則難

自古以黎逃走路線上山都9死一生

同意，麥徑十段算易行，算係屯門地理優勢。爆林，就算帶路嗰位有經驗，行嗰啲無，都係危險，唔好亂試，拜託！

但大難不死 必有後福
之後共產黨仲奪權

真 俾人突襲嘅機會好大

上井岡山打遊擊

再講多次逃走係唔可以上山
逃走一定要去商業區

馬謖違反諸葛亮節度，舉措煩擾，更加捨棄水源，選擇登上南山據守而非佔據山下的城鎮；禆將軍王平曾多番規勸，但馬謖都不接納。張郃到後，包圍山上，又斷絕山上馬謖軍的水源，並且大舉進擊，大破馬謖軍，士卒四散，潰不成軍。

要小心落山既時候好多事都經村
有唔少係鄉黑,同埋有養狗既關係,一定知你地成班人經過
怕有人會報警

買左件黑色防水外套
著完可隱身做黑色垃圾袋
一著一除又方便

我再講多次逃走路線一定唔可以上山
逃跑路線一定要定商業區

八仙嶺大火

如果商業區落晒閘呢

你應該用劉備入主蜀地嘅易守難攻去睇
抗日時期，重慶日本仔都攻佢唔入

有呀但最弊成日食tg同rb呢
今日留屯門商業區唔通等死呀？
你呢d out喇

馬謖違反諸葛亮節度，舉措煩擾，更加捨棄水源，選擇登上南山據守而非佔據山下的城鎮

再次證明有商業區唔去上山係核爆級on9
城鎮=商業區

所以要特別留意某d大村

佔對山黃忠逸待勞

順便當操下體能

樓上條on9叫人留商業區，如果留得就唔會迫上梁山喇

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

第一山地師

好簡單，用手機頂一陣都ok
況且最後都只係行到中段就落左山

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

仲有d係居民開嘅路
所以上一座山可以有十幾條都路都唔奇

大家唔好入黎啦
屯門如避世桃園
避世過頭
一被人封好難出翻去…

上山初期仲可以走到
但唔應該鼓吹
你以為上山係進化
其實佢搵黑底人上去私了其實仲死
市區我地仲可以依靠記者來文攻同埋保持民氣
仲可以融入市民來逃走
除非你可以唔用手機 好熟路又有野外求生經驗
如果係城市勇武 絕對唔明智

你住開山頂，山中間，個邊紮過幾次營，上山逃走冇問題，當年拉登都係咁玩。

你第一次去就撚住用google map offline 可以夜晚上山真係自信過馬謖

越戰2.0

我再講多次
逃走唔可以上山
話撚之你地當我on9
見到成千個like 心都寒一寒

唔通等拉咩，冇人叫你長期山上有個竇
而係暫時避難，人夠多大可獅鳥
而且鄉黑多數又煙又酒
點會夠力上山丫？

今日嘅情況話你聽 唔上山可能又拉幾個
件事嘅教訓係出得嚟行一定要夠體能

講得出google map offline 一定山上面未用過google map
google map 山上面定位尻撚到仆街
唔係呢個post成1000個like 我都唔會開聲提咁多次

所以呢我先至話要練體能呢啲咁嘅能力呢唔會一是有㗎會逼到你要有㗎

上山最大優勢在黑警跑樓梯完全唔夠手足黎

堅尼地道出口有
華仁、聖雅各、合和、星街、英領、花園道，都算多
上山有寶雲道，雖然上到寶雲道得三個落山出口真心唔建議

比較伏係北角嗰頭，你見到行幾步就一條上山斜路，但有唔少都通唔到去山路

銅鑼灣就大坑道，又係大直路落山得幾個出口

所以好唔明點解仲有on9話要留守市區

光復香港 加油巴打

有幾多會fit
守郊區嘅唔多
多數個身型都唔合格喇

你今次行到，下次可能有狗圍你哋

其實佢山路出入口唔多
但去嘅路徑多
呢樣係港島行山可愛之處

上面引用共產黨隱山抗日呢個例子唔正確，
中共當年同拉登一樣，成堆山神土炮帶住，先敢咁樣隱山游擊。
如果第一次去就一定變馬謖

所以行山都要有策略

屌，而家搞到係農村包圍城市定vice versa之爭

今日係前後夾擊 得上山同衝去安定揀
中途有班人行入康景花園嗰條路就證明佢地真係唔識路
因為嗰條路另一個出口就係行去三聖 回頭路黎
好彩有班醒目開屯門公路道門跑去對面安定 而唔係仲行天橋過

唔洗咁復雜
跟歷史，歷史就係幾千年都岩用

歷史唔係舊野，係一堆社會實驗既文字紀錄

香港人加油
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

呢d post先值得推

今日做校巴 送左幾個仔女去天水圍
見到返屯門嘅路塞晒同封晒

就揸左去流浮山 入去下白泥 再屈返去龍鼓灘
就入得返屯門 都係半個鐘

乜稔灣路仲通到龍鼓灘咩

辛苦晒咁多位

冇錯上得山多係要走而唔係死守
你腳力好嘅話嗰班狗根本都搵你唔到

點解唔印定張紙地圖袋住？

你有道理，但留係山可以好危險，好擔心

香港山路四通八達，屯門可以行去西貢，天水圍可以行去九龍。

所以最好用最短距離落山突破封鎖

無行開山嘅手足真係唔好隨便上山
麥徑呢種大路都仲ok
如果要行小路、爛路（成座九徑山都係呢啲），危險程度真係唔講得笑
行山唔係行下石屎樓梯咁簡單

建議各位手足得閒去啲有少少難度嘅山徑鍛煉下

salute

所以我建議係盡可能stick with大山路
等經驗足先至升級其他支路

其實紮定營有得諗

下次就會

咁就要真係要好有準備

不過小心狗用航拍機搜索

yup
當日沙田單野
曾經建議過由沙田鄉事會後山走
但冇人理，結果一招kettling幾乎困獸鬥
好在義士升Level先至保得住

exactly
香港人最失敗就係享樂主義
好好彩呢單野完全化左呢個惡習

但要小心，隨時帶電筒都屈你攻擊性武器

記得三年前上玉桂山有個呀伯暈低call黑警
D黑警上到一半已經喘哂氣

所以我先至話毅進仔體能好差
而且，聽講報考個體能測試鬆左手
證明佢地好需要人

得呀 喱一年都揸過3-4次
下白泥去到龍鼓灘
但龍鼓灘去唔返下白泥
個度有保安守住唔比車入

up

咁正